到今時今日，仲有冇人想香港攬炒呀？

到今時今日，仲有冇人想香港攬炒呀？

Ys

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

攬炒面前，你估有錢人死先咩連登仔

Yes

釣分化撚不可取